{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"atas-reuniao/ata-reuniao-1/","title":"Ata 1","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 25/02/2024 Mudei isso e aquilo Fulano de Tal"}]}